頹飯黎講 蒜蓉汁雞扒餐肉算唔算王者？

要加腸

餐肉太陽蛋多豉油先係王道

腿蛋飯+生抽 點睇

以前住HALL 晚晚食蒜蓉汁雞扒炒蛋飯 食到變肥仔左勁多

真係蒜蓉汁就好食
酸既蒜蓉汁就不了

食開粟米班腩

頹飯之霸應該係牛扒腸仔飯！！
配埋肥撚到嘅黑椒汁
一流呀

蒸雞飯

唔係粟米六粒咩

而家好少地方有啡色落醬油配嘅蒜蓉汁

周圍都係茄汁個種

粟米肉粒飯呀契弟

椒鹽

有肉粒叫頹?
你真係未撚食過粟米六粒，真係得個汁加幾粒粟米咋

唔要餐肉 轉腸仔

最頹一定係免治牛肉飯

八寶燒味飯屌打

無蛋已經輸咗

蒜汁 換甜豉油會好好多

六寶都已經成六十蚊，八寶都叫頹

唔係用一隻手一隻匙羹食到嘅
都唔好同我講叫頹飯

Ture

呢個真 讀緊中學果陣 學校附近個商場有一間鋪既蒜蓉汁係啡色鹹既蒜蓉汁 我每星期有3,4日都去食
果陣就算要拎住個飯盒都照企住黎食
不過依家已經好耐冇去啦
我都唔明 明明鹹果隻好食咁多 點解係都要用茄汁